發覺其實Jennie跳舞都幾好睇

好鍾意佢第1段副歌tun後完扭個hip上黎嗰下

第一次同意你

我覺得rose扭到件衫都fing fing下好睇啲

rose本身正點fing都正架啦

Lisa自從黑頭髮之後好柒，J唔落

Lisa不嬲無咁正

Lisa以前好正，睇到我流精

你連娜璉都話正 痴痴地

我老4jennie同rose都幾正

支持bp..

唔能係掛

rose身材最好，又高又瘦又均衡
應大則大，應細則細

講到最後都係攞條j出嚟打

不啦

咁都打

佢對腳終極屈機喎

幼chit chit

夠直好緊要

屈機過娜連

淨計腳，係

但成個package娜璉贏九條街

jennie吊打

你咪搞笑啦，呢隻賤尼算吧啦

True

True你屎忽

恭喜你地迷途知返